一點都不能少, 幫高官同黑警後代一世留大灣區, 請勿給它們跑了

係Twitter上晒佢地名, 一點都不能少

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

集合200萬人力量, 寫出香港希特拉名單出黎